[回帶]連登愛蝈會員

估唔到連登有一班咁愛蝈嘅會員
佢地並唔係紙上談兵 而係身體力行

呢位巴打十分積極 好愛國bo

睇下 幾有誠意

睇下 呢位大學生巴打 幾有誠意？
帶埋朋友仔一齊支持祖國

唔係意思 原來唔係大學生
係ive仔黎 今次肯定被朋友屌死啦

約一班個7個會笑個個傻仔
一班人笑一笑就無事

肥仔就陰公了
心理陰影以後都唔夠膽見人都似

賤過地底泥

個肥仔都幾可愛，塊臉好多肉。

估唔到我地連登唔單止巴打愛國
絲打都好愛國bo

為咗可以有更大機會去愛國遊行
仲留低更多聯絡方法 真係值得我地班鍵盤戰士學習

好眉好貌走去奶共
做ptgf好過啦

估唔到巴打絲打愛國行為
連黃絲都打動了

我都係喺中共收錢 經濟打擊贏國
[img]
2018/09/06/195717_2a5749ee2af1b541a8dc48b4a3aafc9d.png[/img]

Strong post留名！

估唔到
原來理大嘅同學仔 對祖國十分敬仰
為咗令祖國發光發亮
都黎埋遊行

即使被質疑唔夠18歲同埋係記者
係巴打仲未應佢
佢已經十分主動 show出自己的poly學生證
可以反應出佢嘅一份執着

男定女黎架

睇下呢位會員 回應得幾好
值得各位巴絲學習

原來係絲打黎 怪唔得成20分鐘先答到

睇佢啲回應 就知道為了祖國名聲 做咗充足準備

值得大家學習